★Bitcoin 會唔會有bug?

未見過IT嘢冇bug

要唔要間中reset下

Distributed ledger, consensus mechanism， 好難會出錯

咩叫bug,

iphone ios

有呀
因為流水賬單會一路加長
導致之後既交易會越來越慢
宜家討論緊點攪

一個太陽離子風暴 全世界停電 算唔算

覺得始終要reset一次

全部歸$0

Hang死曬

有10幾種 mechanism出錯都唔出奇

POW個人黎講認為行唔遠 萬一支那真係有量子電腦整左出黎就gg

支鬼連 普通chipset都整唔到

量子電腦一定話有，反正普通人都見唔到

好似Lihkg一個post出現大量gif圖，都好易 lag死啦

bitcoin係匿名，根本冇人打理

又咁多種 購入/入條chain 方法，冇理由冇bug?

唔算問題
hardware 愈黎愈快
不嬲mine bitcoin 都係要用愈快hardware 先有so

重新開機咪得 super

All come to $0

因為冇人backup

個個都話自己個backup才是正確